好想要喔！快D射入黎啦！

閘大大：我好肚餓呀！快D射晒入我個口到啦！
快D啦！好想要喔！

想要白膠漿定係AA膠？

子孫飛

pushhh

月鵝你唔好咁心急